Для запуска проекта необходимо произвести установку всех зависимостей.
Для этого необходима установка `npm` и `bower` пакетных менеджеров.
Перейдя в консоли в папку frontend необходимо ввести следующие команды:

```npm i```
```bower i```

и дождаться их выполнения.

После установки зависимостей работа с запуском, билдом, etc проекта происходит через Gulp.
Для запуска проекта достаточно в папке с ним запустить терминальную команду `gulp serve`,
после этого автоматически откроется браузер со вкладкой, где будет открыт проект.

Не закрывайте консоль, выполняющую команду, до окончания проверки,
развертка на продакшн сервере осуществляется путем билда проекта и 
настройки сервера для раздачи статики, но это выходит за рамки текущей необходимости.
